點解建制64唔表態就比人話共狗 達哥唔表態就咁多人撐??

有人知點解?

仲話達哥唔表態都影響你上街 第時個個唔表態咪冇人知發生咩事

达哥有頭家要養
同你地班死窮撚邊一樣

共狗都係 所以達哥=共狗?

你叫建制班友開live打機我睇下囉

仲期待有达哥fans 入黎駁下

建制班人係政治人物，達哥只係公眾人物

要反都高汁啲呀大佬

你去商場廁所發覺塞哂，個廁所所長唔做野，你屌鳩佢好正常，但你走去屌個商場sales係咪痴線